蕭生講窮人應唔應該比人淘汰！！

佢咁老都知父幹好重要

冇笑人窮

hello
我想問問你，要緊急報料俾蕭生個方法係咩？
email？whatsapp？

邊有緊急呀

打佢電話咪最緊急 不過外人點會知

平時咪報料個email囉

報料個email係咩？

無窮人邊個做低賤工作？邊個服務有錢人

我話你知有錢人先最想有多啲窮人

你唔留心聽 自己睇多D佢D片
多數片尾會講

好耐冇...

仲以為你知tim

我緊係知啦

就係想多D人主動聽先唔講出來者

最新優惠D片都會快閃講